中共国務院發表《2019年美國侵犯人權報告》

美國國務院發表年度人權報告批評中國侵犯人權後，中國國務院新聞辦周五（13日）發表《2019年美國侵犯人權報告》，批評美國以自身對人權的狹隘理解為框架，稱霸全球的核心利益為標尺，肆意歪曲貶低不符合其戰略利益的國家和地區的人權，對自身侵犯人權的劣迹卻置若罔聞、熟視無睹。

報告全長約2萬字，分為序言、公民權利和政治權利有名無實、經濟和社會權利缺乏基本保障、少數族裔飽受欺凌排斥、婦女面臨嚴重歧視與暴力、弱勢群體處境艱難、移民遭受非人道對待、肆意踐踏他國人權等部分。

報告批評美國是槍枝暴力最嚴重的國家，2019年共發生415宗槍擊事件，39,052人死於與槍枝有關的暴力事件；又指美國貧富懸殊問題是西方國家中最為嚴重，2018年基尼系數攀升至0.485，貧富差距創50年來新高，社會保障持續萎縮，2018年數據顯示，美國有3970萬貧困人口，每晚至少50萬人無家可歸。

在少數族裔人權方面，報告指出，美國白人至上主義回潮，近年來發生的恐怖活動大多與白人主義暴力有關，美國警察槍殺和殘暴虐待非洲裔案件頻發；報告又批評，美國婦女兒童人權問題觸目驚心，多達70%女性曾遭受身體或性暴力，至2018年仍有1280萬名兒童生活在貧困之中，5歲以下的貧困兒童數量多達350萬。

報告批評，美國為了維護自身的國際霸權，奉行單邊主義，肆意踐踏他國人權，踐踏以聯合國憲章宗旨和原則為核心的國際秩序和國際體系，動輒「退群」「毀約」，推卸國際責任，且頻頻「制裁」「動武」，導致世界多地陷入動盪，引發嚴重人道主義災難。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/cnnews/20200313/bkn-20200313162646782-0313_00952_001.html

人唔笑狗都吠

年度最佳笑話

人唔笑狗都吠
連出人權報告都要抄埋一份

主席個女係咩人？

唔好咁小學雞啦

幾時通過美國人權法？

牆內好high

笑完既人過黎呢邊:

可以喺 Twitter reddit 推比外國人笑下

屌你老未 笑撚死人

美國：咁我cut哂支那人既綠卡

死支那 好撚on9

侵 : 屌你老屎笑撚死我

估唔到耿爽生成器咁快被2萬字取代

太監笑人唔識屌閪

治安同人權都未撚分得清

係咪諗住用黎分化美國人

槍搫案絕大部份犯案者係平民嚟喎，你將街頭罪案入落人權數？你咪自己買返一支自保囉ON9，政府打瓜人你先好拎出嚟講啦，支那真係識詭辯

up

翻譯 佢地唔知份報告剩係比佢地自己人睇既咩

因為支那犯案者多數都係黨

自以為趙家人
唔知自己係奴才

以為中共係比世界看 反擊美國
事實上係比佢地看 攞來洗班奴才腦

不如我地班佢地
佢想引到美國條巨龍完全覺醒
我地應該幫下佢

果d俾美國打既國家，俾支那講到美國打佢之前個個都係人間天堂。

青頭仔學人教老豆屌屎忽

重有呀，有時啲槍擊案打死人其實係合法開槍自衛，支那嘅體制下係唔會明呢回事

一份完全無效力嘅報告

另一份揸住土共官員春袋

小學雞到

係街大笑左出黎

笑左thx

其實出咁多報告做乜丫，直接開戰

為保障中國人在美人權
美國應取消中國人綠卡

好耐無咁樣笑過

邊會有國家理佢份垃圾，太自戀

公民權利和政治權利有名無實
賊喊捉賊

咁中國幾時制裁美國阿

未睇 笑定先

好on9

唔好移民美國呀

香港急須係世界各地登廣告正視聽「中國肺炎」

感謝提供笑話

中共出人權報告同太監出叫雞報告有咩分別

建議美國佬直接踢走晒在美支那狗同cut佢地張綠卡
反正都俾人話侵犯人權
就做俾你睇

入Twitter 同支共輿論機器駁火！

收收皮先啦

push

支那人: 美國有問題, 咁我就可以更有問題了，相信政府，政府做得好! 打美國鬼子臉! 我只信政府

想做世界警察呀?

其實佢列出嚟嘅都唔係政府逼害人民，係人民自己互片，你可以話佢治安唔好，但同人權又好似無乜關係

淨係睇標題已經笑撚左

是日笑話

中國有人權

果然係小學雞

加速支爆步伐

支持中國通過《美國人權及民主法案》

點夠你哋叻呀，漠視抗爭者權利，又打壓滅聲，當武漢人係Condom封住晒佢哋等死，早又唔講疫情爆發拉埋全世界變武漢

咁你咪制裁佢囉

支那技倆真係永遠都係得兩樣

偷換概念 轉移視線

禁止美國人去支那?! 美國人好撚驚呀

支那人權是最好的

我搞唔清佢哋曲定直，係咪加速主義者嚟咖

冇得去火神山參觀了

跟尾狗

文宣發動支那人退美籍運動

五十步笑百步

真係要睇下佢地又點樣口裡說不

賊喊捉賊

以為納dee post

仲有, 警權過大件黑警會坐監
因為美國係法治國家

立美國民主及人權法案未

支國又講大話，美國絕大部分人都好幸福喎， 雖然槍支氾濫但啲人好自律係十分安全， 醫療保障又好就算冇錢醫病都有人幫你醫， 唔會好似支國咁大病一場就破曬產。

真係笑L死!美國好多人可以合法買槍，好多槍械流通，用槍犯案自然多。中國人民不準有槍，所以犯案咪用其他武器囉。治安問題同人權有乜關係呢？就算有，都係因為美國人權太高漲，人民有權擁有槍械保護自己，所以自有咁多槍擊案。
用貧富懸殊來講人權就仲L好笑(睇下自己同香港嘅堅尼系數先講啦)！美國的窮人不滿政府，可以上tweeter狂屌阿Trump，完全冇犯法，唔會比人拉，可能仲有好多人讚。你試下係中國上微博不停屌鳩雜種會點？
真係太監笑人兩公婆冇性生活🤣

jm9

人唔笑popo都吠

佢連青頭都無，佢根本無機會屌到太監嚟

唔好expect老共會知咩叫人權啦

民主改為人權亦得

咁制裁美國囉

更加唔使講有槍械管制嘅國家都係奉行獨裁主義

我睇左啲咩

再唔係輸出革命支持極右/左膠武裝份子推翻白宮政府

美國：Is this a joke to me?

2萬字大家估下重點會有幾多隻字

人地中共全力抵毀緊美國 我地要幫手反擊啦
尤其係旨意美國幫香港個班人

出完之後？
支那狗剩係識抄

頂撚到行

ok, noted

快些立法制裁美國官員以保美國人的人權

ChiNa 人講中權！？

屌你,成個小學雞咁撚樣

中共中央政府，快些立法，制裁美國官員，以保障美國人的人權民主自由。

外交戰

制裁美國囉

笑大人個口

中共：政府監管不力，無能，中共又贏。

"政府"兩隻字都係網絡禁語, 要打"ZF"取代, 學人講人權
笑撚到我漂眼水

共匪你不如向美國軍事宣戰喇

禁止支蝈人去美國未丶用美金未？
強迫支蝈人放棄美籍未？

一個無人權嘅國家話一個完全注重人權同民主自由嘅國家無人權 厲害了我的國

中共政府發言人：美國政府監管不力，無能，先搞到咁多街頭槍擊案。中共制度有其優越性，中共又贏。

其實應該要retweet 比trump 同佢團隊睇 佢地實有鬼佬識中文d神人
最緊要辣慶trump

大力加強第五梯隊組成

小學雞

蟈發表笑話一份

屌 同班藍絲一樣
除左抄仲識做乜

轉一轉做中國，成件事合理咗

士可殺不可辱

美國咁都忍到？

大家快d話比美國知啦

人民互抽VS政府抽人民

成個報告無講過人權問題。。

知唔知個醜字點寫

呢d數據唔係美國自己公佈架咩？
譯做中文就變左自己野？

中國點 制裁美國呢
中國拘捕美國平民，美國拘捕富二代
鬥 邊個可以捉得曬

想睇一定好撚好笑

乜撚野

Pin this

任何港共份子試圖進入美國，就即刻喺機場大堂當場逮捕

好撚柒呀

美國:Sorry 我唔識睇殘體字

係就快d譯，比多d國家ge人笑9你地

市民罪案同人權有乜關係

Cls 中共關唔關你地事阿

中國講人權

報告全長約2萬字，分為序言、公民權利和政治權利有名無實、經濟和社會權利缺乏基本保障、少數族裔飽受欺凌排斥、婦女面臨嚴重歧視與暴力、弱勢群體處境艱難、移民遭受非人道對待、肆意踐踏他國人權等部分。

寫緊自己咋嘛

成班傻閪
人無恥則無敵
Dklm

踐踏以聯合國憲章宗旨和原則為核心的國際秩序和國際體系，動輒「退群」「毀約」，推卸國際責任，且頻頻「制裁」「動武」，導致世界多地陷入動盪，引發嚴重人道主義災難。

試下取消中國移民綠卡

以為係老衲

Diu.......小學雞治國

可以試下當加速主義黎用

制裁美國啦支那

至2018年仍有1280萬名兒童生活在貧困之中，5歲以下的貧困兒童數量多達350萬。

美國話係喎，咁我申請番做發展中國家，又同 IMF 借番1千幾百億洗下先。

出完人地會制裁，中共出嚟比小粉紅睇。😂

咁又岩既
聯合國都係中國既
你話咩未咩lol

WFC

動輒「退群」「毀約」，推卸國際責任，且頻頻「制裁」「動武」，導致世界多地陷入動盪，引發嚴重人道主義災難。

邊叉個玻璃国動輒出埋啲限韓令、限日令、限美令？

北韓話好喎，我又整番份先。

成班共產黨黨員爭住衝去畀美國侵犯人權

無人權國家指責人權國家

大家唔好笑住，支那好有決心要搶話語權，小心

丫，，，知錯了

好似d藍絲咁

支那最經典嘅whataboutism睇完都覺得柒到仆街

支持制裁美國

屌笑撚咗出聲

唔好，五毛工作喳

多謝係疫情中帶來一則笑話

唔見得人

支共最好就禁止所有美藉人入境啦
包括拎咗綠卡個班支那人

推

諗起以前有支那陰道話美國人權「好差」
結果轉個頭嫁左比美國佬移埋民

大陸共產黨就係宣傳起家，唔好睇少，唔理乜七講咗先，而家重有成套系統外國都做埋，你吹佢唔脹，
我哋唯有文宣教返其他盲毛

支那堅尼系數量咪仲高

哈！最可恥蝈家就係咁撚樣！

支那真係好想做世界一哥

同之前個孔子和平獎一樣
死都要整個冇代表性為左出氣同人鬥氣

唔好移民過去囉

又變發展中國家啦？

2萬字咋？

美國每年出一個數據講番有幾多中國人持有美國綠卡
係囉你人權咁差但點解你地咁多人嚟我度入籍

作多啲先出黎啦碌柒支那狗

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

請個笑話
中國講人權

無恥到呢

動輒「退群」「毀約」，推卸國際責任
講到自己好負責任咁獲獲一要佢減排就話自己發展中國家，拎錢又係話自己發展中
到話佢發展中國家要守既規矩就話自己係強國

屌奶星 搵左專家出份report牙 定係上去百度就算

感謝中国致力解決全球廁紙荒

五十步笑百步 現代版

其實好撚on9what aboutism

槍械案多，歧視案多唔代表政府輕視人權。正因為政府重視人權先有槍械案（right to arm)。同埋呢堆大部分都係人民層面嘅歧視，同你話政府輕視人權有咩直接關係？唔通第日香港人有自己嘅政府，之後大部分人都歧視支那人，就等於政府歧視支那人？相反，你話美國有政策去保護本土係入學（SAT考試政策）個陣嘅利益都仲有得講。(但其實人地都係為左維護返個種族平衡，等其他族裔多D人上去長春藤）

另外，講到咩去入侵其他國家仲on9，支那人肯定會屈美國越戰用生化武器（但係橙劑當時大家都唔知有副作用），乜柒波斯灣戰爭/支那人成日講咩阿拉伯之春。都係講緊美國對抗獨裁政權

整個賓洲人權民主法案囉